隻貓周圍屙屎屙尿

有無高手知點解？

急得濟

....

不滿

而家抱住左佢 希望佢大人有大量

教佢 唔係指定地方就打佢

幾耐無換過砂？

岩岩養? 定係佢唔鍾意個喵砂盤?

你又屙囉

將佢d屎擺入個貓砂盆度，等佢知個個係廁所

如果隻貓未絕育又發過情，會周圍屙屎屙尿霸地盆。我見過有人既做法係喺佢會屙屎屙尿既位噴d你用開既香水/古龍水，俾隻貓知個個係你地盆佢就唔敢屙

玩得屎眼多

帶佢去絕育 如果痾過係梳化一定要買張氈鋪喺上面 如果唔係佢就不停係上面瀨 噴咩都冇用

英短唔係未發哂育 就絕既話 個頭唔會生得肥大架咩

好似唔關事喎